有冇唔係Made in China或Korea 既手機？？？

htc

SONY好似秦國野

Apple
Designed in California

日本有

asus, 好似係印度

made呀柒頭

Priv都仲係墨西哥製造
但係priv之後唔係（國際版轉哂去tcl代工）

Assembly 等於made?

*** 不過係 made in Vietnam

以前部Q10同passport都係墨西哥
呢家部KEYone應該會係我最後一部BlackBerry

做乜鳩

LG v30

self

Samsung Vietnam?

新牌子?

Google Pixel XL
made in TW

ifan d思維真係
同五毛真係無分別

睇漏眼
應該係講梗BlackBerry

遲啲iphone SE2好似會起天竺安裝.